{"translation-revision-date":"2020-08-30 10:27:59+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Color value in HSLA":["Vler\u00eb ngjyre n\u00eb HSLA"],"Color value in RGBA":["Vler\u00eb ngjyre RGBA"],"Unlink Sides":["Hiq Lidhje An\u00ebsh"],"Link Sides":["Lidh An\u00eb"],"Box Control":["Kontroll Kutie"],"Top Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Sip\u00ebr"],"Center Left":["N\u00eb Qend\u00ebr Majtas"],"Center Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Qend\u00ebr"],"Center Right":["N\u00eb Qend\u00ebr Djathtas"],"Bottom Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Posht\u00eb"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll Drejtimi Matrice"],"Finish":["P\u00ebrfundoje"],"Page %1$d of %2$d":["Faqja %1$d nga %2$d"],"Guide controls":["Kontrolle udh\u00ebrr\u00ebfyesi"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Kod gradienti: %s"],"Radial Gradient":["Gradient Radial"],"Linear Gradient":["Gradient Linear"],"Remove Control Point":["Hiq Pik\u00eb Kontrolli"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Q\u00eb t\u00eb ndryshoni pozicion gradienti, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas ose djathtas se teknik\u00ebn \u201cmerr dhe v\u00ebr\u201d me miun. Q\u00eb t\u00eb ndryshoni ngjyr\u00ebn ose hiqni pik\u00ebn e kontrollit, shtypni butonin."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Pik\u00eb kontrolli gradienti n\u00eb pozicionin %1$s me kod ngjyre %2$s."],"Preset size":["Madh\u00ebsi e paracaktuar"],"Extra Large":["Ekstra e Gjer\u00eb"],"Small":["E vog\u00ebl"],"Angle":["K\u00ebnd"],"Separate with commas or the Enter key.":["Ndajini me presje ose me tastin Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Ndajini me presje, hap\u00ebsira,  ose me tastin Enter."],"Vertical pos.":["Poz. vertikal"],"Horizontal pos.":["Poz. horizontal"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s nga %3$s)"],"Remove item":["Hiqe elementin"],"Reset":["Ricaktoje"],"Dismiss this notice":["Shp\u00ebrfille k\u00ebt\u00eb sh\u00ebnim"],"Item removed.":["Objekti u hoq."],"Item added.":["Objekti u shtua."],"Number of items":["Num\u00ebr artikujsh"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z-A"],"A \u2192 Z":["Z-A"],"Order by":["Renditi sipas"],"Add item":["Shtoni element"],"Oldest to newest":["Nga m\u00eb i vjetri te m\u00eb i riu"],"Newest to oldest":["Nga m\u00eb i riu te m\u00eb i vjetri"],"Custom color picker":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake"],"Color: %s":["Ngjyr\u00eb: %s"],"Color code: %s":["Kod ngjyre: %s"],"No results.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime."],"Minutes":["Minuta"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Kaloni te dita e par\u00eb (tasti Home) ose e fundit (tasti End) e jav\u00ebs."],"Home\/End":["Tastet Home\/End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["L\u00ebvizni mbrapa (tasti PgUp) ose p\u00ebrpara (tasti PgDn) me nj\u00eb muaj."],"PgUp\/PgDn":["Tastet PgUp\/PgDn"],"(opens in a new tab)":["(hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Page Up and Page Down":["Tastet Page Up dhe Page Down"],"Up and Down Arrows":["Tastet shigjet\u00eb Sip\u00ebr dhe Posht\u00eb"],"Left and Right Arrows":["Tastet shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas"],"Select the date in focus.":["P\u00ebrzgjidh dat\u00ebn q\u00eb ka fokusin."],"Navigating with a keyboard":["L\u00ebvizje me tastier\u00eb"],"Click the desired day to select it.":["Klikoni dit\u00ebn e d\u00ebshiruar q\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjidhet."],"Click to Select":["Klikoni q\u00eb t\u00eb P\u00ebrzgjidhet"],"Calendar Help":["Ndihm\u00eb p\u00ebr Kalendarin"],"Choose a shade":["Zgjidhni nj\u00eb hije"],"Change color format":["Ndryshoni format ngjyrash"],"Color value in HSL":["Vler\u00eb ngjyre n\u00eb HSL"],"Color value in RGB":["Vler\u00eb ngjyre n\u00eb RGB"],"Color value in hexadecimal":["Vler\u00eb ngjyre n\u00eb gjasht\u00ebmb\u00ebdhjet\u00ebsh"],"RGB mode active":["M\u00ebnyra RGB aktive"],"Hex color mode active":["M\u00ebnyra ngjyra gjasht\u00ebmb\u00ebdhjet\u00ebshe aktive"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["L\u00ebvizni mbrapa (tasti Up) ose p\u00ebrpara (tasti Down) me nj\u00eb jav\u00eb."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["L\u00ebvizni mbrapa (tasti shigjet\u00eb majtas) dhe p\u00ebrpara (tasti shigjet\u00eb djathtas) me nj\u00eb dit\u00eb."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klikoni mbi shigjetat djathtas dhe majtas p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrzgjedhur muaj t\u00eb tjer\u00eb n\u00eb t\u00eb kaluar\u00ebn apo t\u00eb ardhmen."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Vlera alfa, nga 0 (e tejdukshme) n\u00eb 1 (plot\u00ebsisht e marrt\u00eb)."],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"Move the arrow left or right to change hue.":["L\u00ebvizeni shigjet\u00ebn majtas ose djathtas q\u00eb t\u00eb ndryshoni tonin e ngjyr\u00ebs."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["U gjet %d p\u00ebrfundim, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb."],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["M\u00ebnyra ton\/ngopje\/ndri\u00e7im aktive"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["P\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb q\u00eb t\u00eb ndryshoni ngjyr\u00ebn baz\u00eb. Shigjet\u00ebn sip\u00ebr p\u00ebr ta \u00e7elur ngjyr\u00ebn, at\u00eb posht\u00eb p\u00ebr ta b\u00ebr\u00eb m\u00eb t\u00eb err\u00ebt, at\u00eb majtas p\u00ebr t\u2019i ulur ngopjen, dhe at\u00eb djathtas p\u00ebr t\u2019ia shtuar."],"Home and End":["Tastet Home dhe End"],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Vlera ngjyrimi n\u00eb grad\u00eb, nga 0 n\u00eb 359."],"Time":["Koh\u00eb"],"Day":["Dit\u00eb"],"Month":["Muaj"],"Date":["Dat\u00eb"],"Hours":["Or\u00eb"],"Close dialog":["Mbylleni dialogun"],"Previous":["I m\u00ebparshmi"],"Custom color":["Ngjyr\u00eb vetjake"],"Year":["Vit"],"Custom Size":["Madh\u00ebsi Vetjake"],"Large":["E madhe"],"Drop files to upload":["Hidhni k\u00ebtu kartela p\u00ebr ngarkim"],"Clear":["Pastroje"],"Mixed":["T\u00eb p\u00ebrziera"],"Custom":["Vetjake"],"January":["Janar"],"February":["Shkurt"],"March":["Mars"],"April":["Prill"],"May":["Maj"],"June":["Qershor"],"July":["Korrik"],"August":["Gusht"],"September":["Shtator"],"October":["Tetor"],"November":["N\u00ebntor"],"December":["Dhjetor"],"Top":["Sip\u00ebr"],"Bottom":["Posht\u00eb"],"Type":["Lloj"],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Next":["Pasuesja"],"Top Left":["Majtas Sip\u00ebr"],"Top Right":["Djathtas Sip\u00ebr"],"Bottom Left":["Majtas Posht\u00eb"],"Bottom Right":["Djathtas Posht\u00eb"],"Font size":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Default":["Parazgjedhje"],"All":["T\u00ebr\u00eb"],"Categories":["Kategori"],"None":["Asnj\u00eb"],"Author":["Autor"],"Left":["Majtas"],"Right":["Djathtas"],"Medium":["E mesme"],"Close":["Mbylle"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}